朝早打招呼就講「早晨」,咁下晝同夜晚呢?

午安同晚安好似好口語

下午好 晚上好

午安
晚安

我係唔係都嗌早晨

早抖

放工喇

咁夜嘅

hi

食咗飯未呀

喂屌你老母

一過十二點都係叫精神！！！

午晨 晚晨